又係時候唱 中秋你注定一人 喇~~~

點解仲未見有人開POST報到?
究竟連登係咪個個都有女有仔?
今晚係咪得我一個獨自留守最後?

今晚落大雨都幾好
個個都要安坐家中
嘻嘻

樓主仲有我

Same

抵啦，今日落大雨，班mk冇得出街玩

中秋先黎出太陽

唔通連個天都唔鐘意我?

又一年

冇野食也冇氣氛

人地可能出去玩到濕晒身，再一齊返屋企去吹番乾。

每年中秋節都係毒撚過節GE前哨戰
揭開獨丁丁生活GE序幕
黎緊陸陸續續會有雙11, 聖誕節, 倒數, 情人節
毒撚們are you ready?

唔好再講
想喊了

個Post咁冷清 顯得我更孤單

自從沒得玩火都沒理過中秋節
好沒氣氛

我都特登呢個時候聽呢隻歌